[An撚入] 有無咩好漫畫app介紹?

自從布卡收左皮後就無左睇漫畫
之前一直都追開銀魂，宜家想再睇返
想問咁多位lihkg仔，有無咩好漫畫app介紹?

漫畫人

我見漫畫人好似伏伏地

追追

有咩問題啊?

漫畫人
Android tab 同 iPhone 都係用佢

漫畫人同追追，2個都要dl

我之前都用漫畫人，無啦啦有一日部電話話個app係咩惡意程式,會損壞部機

係wo,我部an機都係咁，所以都想搵過個漫畫app

Ios 同求

買正版啦

我都係咁，話個app類似有毒咁

隻app本身權限要位置，通訊錄，電話 同 儲存裝置，上次查下即時Delete, 大陸app少裝為妙

早del早着
但而家有咩代替apps

無限動漫
好似係台灣野，正體字，冇乜用權限

用得中移動仲驚咩

唔該曬巴打，啱啱試咗，真係唔錯

以前未有手機個時一直用呢個
上年都未有apps 等左好耐

an 6.0 以上佢要既野比我block 哂